{
	"Accept": "同意",
	"Access your email addresses": "訪問您的電子郵件地址",
	"Access your group membership": "訪問您的群組資訊",
	"Access your profile information": "訪問您的個人資料",
	"An email has been sent to your address to complete the process": "驗證信已寄至您的信箱，請至信箱收取驗證信",
	"Authenticated": "已認證",
	"Automatically refresh these permissions without user interaction": "無需用戶操作將自動刷新這些權限",
	"Cancel": "取消",
	"Client ID": "客戶編號：{{client_id}}",
	"Consent Request": "同意請求",
	"Contact your administrator to register a device": "請聯絡您的管理員來註冊裝置",
	"Could not obtain user settings": "無法取得使用者設定",
	"Deny": "拒絕",
	"Done": "已完成",
	"Enter new password": "輸入新的密碼",
	"Enter One-Time Password": "輸入OTP驗證碼",
	"Failed to register device, the provided link is expired or has already been used": "註冊失敗，此連結已過期或已使用",
	"Hi": "嗨",
	"Incorrect username or password": "帳號或密碼錯誤",
	"Loading": "讀取中",
	"Login": "登入",
	"Logout": "登出",
	"Lost your device?": "遺失裝置？",
	"Methods": "方法",
	"Must be at least {{len}} characters in length": "長度至少要有 {{len}} 個字元",
	"Must have at least one UPPERCASE letter": "至少要有一個大寫字母",
	"Must have at least one lowercase letter": "至少要有一個小寫字母",
	"Must have at least one number": "至少要有一個數字",
	"Must have at least one special character": "至少要有一個特殊字元",
	"Must not be more than {{len}} characters in length": "長度不能超過 {{len}} 個字元",
	"Need Google Authenticator?": "需要 Google Authenticator?",
	"New password": "新密碼",
	"No verification token provided": "未提供驗證令牌",
	"OTP Secret copied to clipboard": "OTP驗證碼已複製",
	"OTP URL copied to clipboard": "OTP連結已複製",
	"One-Time Password": "OTP驗證碼",
	"Password has been reset": "密碼已重設",
	"Password": "密碼",
	"Passwords do not match": "密碼不一致",
	"Powered by": "提供技術支持",
	"Privacy Policy": "隱私政策",
	"Push Notification": "推播通知",
	"Register device": "註冊裝置",
	"Register your first device by clicking on the link below": "點選以下連結來註冊您的第一台裝置",
	"Remember Consent": "記住此設定",
	"Remember me": "記住我",
	"Repeat new password": "再次輸入密碼",
	"Reset password": "重設密碼",
	"Reset password?": "重設密碼?",
	"Reset": "重設",
	"Scan QR Code": "掃描 QR Code",
	"Secret": "密錀",
	"Security Key - WebAuthn": "安全密鑰 - WebAuthn",
	"Select a Device": "選擇裝置",
	"Sign in": "登入",
	"Sign out": "登出",
	"The above application is requesting the following permissions": "上述應用程式正在請求以下權限",
	"The password does not meet the password policy": "密碼不符合規範",
	"The resource you're attempting to access requires two-factor authentication": "您嘗試訪問的資源需要雙重身份驗證.",
	"There was a problem initiating the registration process": "註冊流程啟動時發生問題",
	"There was an issue completing the process. The verification token might have expired": "完成註冊過程時發生問題，驗證令牌可能已過期",
	"There was an issue initiating the password reset process": "啟動重設密碼時出現問題",
	"There was an issue resetting the password": "重設密碼時發生問題",
	"There was an issue signing out": "登出時發生問題",
	"This saves this consent as a pre-configured consent for future use": "同意將此設定儲存為預設設定，以便在未來使用",
	"Time-based One-Time Password": "基於時間的OTP驗證碼",
	"Use OpenID to verify your identity": "使用 OpenID 驗證您的身份",
	"Username": "帳號",
	"You must open the link from the same device and browser that initiated the registration process": "註冊時請用同一個瀏覽器開啟此連結",
	"You must view and accept the Privacy Policy before using": "您必須在使用前查看並接受<0>隱私政策</0>",
	"You're being signed out and redirected": "您即將登出並重新導向",
	"Your supplied password does not meet the password policy requirements": "密碼不符合規範"
}
